倒瀉哂成樽柔順劑，仆撚街喇

一倒完我阿媽就返，有冇咁岩

好香

用柔順劑打丁

拎毛巾索啦

唔知會唔會野蟲